忽然有感，寫左段野比受左傷嘅自己。

曾經我以為我地大家相處係好好可以長久
但人越大我先知道要一段感情長久唔再係單純一句我愛你就可以維繫到
你一句分手 花左兩個鐘嘅時間去解釋
我信你 我亦有去挽留 因為我諗唔到自己咁愛你點樣去質疑你 點樣唔比機會大家
但可惜 感情真係無得勉強 更何況 佢心遠離左你
直到之後比我發現左你有第二個
我個刻嘅心情真係晴天霹靂 我好嬲 但我好抱歉我流唔出一滴眼淚
我唔再喊唔係因為我唔愛你 而係因為你唔再愛我
最令我心寒嘅係 你宜家所做嘅一切同你當初所講嘅完全相反 我對你嘅信任同期望都一下子消失
我有好嬲咁諗過 你有報應你會後悔
但 其實理智都話我知我咁樣只係折磨緊自己
因為佢宜家只係好享受食女比女愛嘅感覺
並唔會再去在意你嘅傷心

老實說 我的確有對感情好驚 驚自己再受傷害
撫心自問呢段日子都對你好好 冇強迫冇乜脾氣
甚至我可以令大家變得更好 一齊進步
但你唔珍惜 你唔定性 你傷害左我 傷害左一個曾經好愛你會為你做到最好嘅我
不過正正因為你嘅狠心同自私
令我發現到身邊更多嘅好人好事
呢一刻朋友屋企人都好擔心緊張自己
呢份感動我放左係心 不定時懷念

我都有祝福你幸福 打從心底 因為我鐘意你 所以都會想你幸福 而我都相信自己會幸福
至少我更加對自己嘅將來有更多嘅想法同計劃
希望自己令自己更加叻 做到一個內外兼修嘅女孩子

所以我都想你地！
可以踏出自己嘅困惱 唔好再沈醉於累鬥累 獨角戲
增值自己 愛自己 為自己嘅人生學到更多知識同啟發
雖然今日係情人節 但無情人嘅你地
終有一日會得到你所愛 愛你深切嘅另一半
過一個簡單但好溫馨嘅情人節 祝福你地
我愛你地

未講情人節快樂，補返

睇左做 忽然有左

驚自己會受傷唔敢識人
況且都冇人想識我

同你一樣
無任何事發生 前日仲好sweet 今日講分手 後日同新女朋友一齊
一齊加油活得比佢好

情人節快樂

千祈唔好傷心，唔值得

想多啲人見到

tg me : VK4502

講完一段野…其實而家你都幾痛下

一樣但我係男
以為好穩陣
點個原來人地唔係咁諗

pmed

為情所困真係好難走返出黎
我都困左幾日 好難得先行返出黎
可以做返平時既野 但做每一件事都會諗起佢
我一直堅信會有一日佢會回頭！！
不過唔知係咪個好傻既諗法 但我而家做既所有野 動力都係佢帶比我 為左改變自己 為左佢回頭

話唔痛就假嘅

新鮮感呢樣野真係累撚死人

一個人話變心只需要一秒，無用的
活得比佢好係對自己負責

當佢早幾日仲對你好甜
過幾日就唔見左
再過幾日就同人拍拖 而家就知道世事真係無得估

希望新個個對佢好似佢對我咁好啦，嘻
真係好撚傷心。。

當佢仲會分享佢而家男朋友既事比你知……真係會勁hurt

唉一到夜晚又咩都諗翻起

你要習慣沒有依靠的肩膊不要太傷心過麼
留得底溫馨剪影已是不錯

咁佢又無，無搵我
我淨係知佢應該同條女啪得好開心

啲野都係唔捨得掉，辣殺

唔好咁啦。有時有啲野真係唔諗好過諗
一到深夜就會開始諗
上次情人節都會諗條仔有無錫住佢嫁
見到佢幸福開心都夠嫁啦…………我估

應該係我唔好，佢先會走

睇翻你之前啲post.....

點解四月先nursing 既

因為私院nursing

其實你做左啲乜所以佢走………介唔介意講
Btw 你咁早醒既

樓主，我情況同你接近一樣，不過暫時仲未知道佢係咪有第二個，但我好明白你個種感覺係，明明最親既人變到好陌生，個種陌生既感覺會真係好心寒、好恐怖。同埋當初佢講野既同依加係完全相反，但只可以怪自己天真。

你宜家所做嘅一切同你當初所講嘅完全相反

我都經歷過
有段時間好唔開心
之後搵d野舒發下就慢慢冇事

應該係有第二個 如果係心淡既都唔會覺得陌生只係會感覺到冷漠

應該係我對佢太好，當我重新真心將自己個心交比人嘅時候，佢就離開我，嘻

你唔需要知，因為佢已經唔再屬於你。

拎曬著數
先同我講有男朋友
對唔住
我認真左

唔痛又點會咁呢
就算平日生活照舊，有時一樣有情緒
我唔咁同自己講，我又點振作起來

留名

對唔住，你值得更好

最憎呢句野 虛偽到爆

下個會更好

屌，咁係咁咖啦

你同佢拍左幾耐啊……唔係鐘意佢先同佢一齊咩
唉……我一開始就比個心人都係出事 純粹係個男仔變左心…對人好係無錯嫁

我都係咁 一開始唔係好敢交晒個心出去
去到中間拍到最開心 佢就同我分左手
原因係 我太愛你 你值得更好 我比唔到幸福你

一鳩樣嘅分手理由，辣殺

大半年到，一齊幾耐都唔重要，傷左就係傷左

唔好對男仔失信心啊…………不過受左傷真係會痛好耐

真係一個分手理由黎咩………人地同得你一齊就唔介意嫁啦

你都係

我巴打黎
不過，真係有啲驚會，同埋唔太敢諗太多啦…做過啲乜都唔代表啲乜咁

感情話變就變 佢要走就由佢走 下個更可愛呀絲打

我已經自己唔去諗，又唔捨得block

一聽到人講呢句我就好想喊

我都係唔捨得block 仲間唔中又搵翻佢，佢覆幾句又唔覆咁……………
我覺得自己好垃圾成日都忍唔到手

我冇再搵，無謂阻人快樂

絲打don't so sad ,佢唔識珍惜你…佢會後悔

多謝樓主，我知道嫁啦
我會努力進修自己，直到遇到下一個真正愛我既另一半

利申：年廿八佢飛左我

至少呢一刻無囉佢，唉，還要努力工作

佢個仆街
不過有人鬧過我，一個人要走其實唔需要理由，因為無人奉指對你好。

唉..... 鬼唔望佢比人帽
絲打翻咩PT啊.... 唔好因為呢個男仔搞殘自己啊
如果唔開心悶果陣TELEGRAM我啦, 做你樹洞, 個ID係第一頁到

話變就變 用生活頹廢而分手
利申:岩岩分手的真絲

呢個理由

對拍拖認真驚了 重新再認識一個人到一齊 更驚

唔係個個都咁嫁…… 但係呢個男仔拍左幾耐啊
生活可以點頹廢? 日日兩個人係屋企無野做咁?

女戈都係雞

係日日返工而頹廢

我唔知佢有無第2個啦 籍口就係唔想煩咁多野 完。

已經殘左，情緒病復發

屌緊女呀人地

大家咁話

Nothing lasts forever
藍絲 年三十俾人飛
墮落左兩個禮拜
呢排終於慢慢行返出黎
但係有時都係會好心痛

加油，支持你呀我

我同佢講 我唔介意陪你捱
佢話 就係愛你先唔想你捱
講到好偉大咁 所以同樓主一樣唔捨得block佢
驚佢有一日搵我 我會睇唔到
同埋我又憎佢唔落 一路放唔低

有時候就算block左又點，你都會諗起，你終有一日就算見到佢都可以好大方say句hi，只係時間嘅問題。
我岩岩同佢真正咁完結嚕 如釋重負

咁快放低？

咁我可以點，仲可以想點，都分開左，佢又有新生活。

時間

假如失去了你在你面前都沒有崩潰
你可能會以為
我們愛得不夠 對不對

別說了

有時諗起自己當時咁理智都覺得有啲恐佈

點做到，請指教

加油呀絲打
仔死仔還在 下個更可愛 祝福你搵到真正幸福

Btw nursing jj

Wow nursing jj

分手面對面個刻冷靜，之後將自己折磨到絕地

一直咁信佢 身邊人講佢啲衰野我都冇理
到有日發現佢原來係呃我 背住我出去玩
一諗到佢話佢返緊去個陣其實同flirt緊其他女 個心痛撚到
屌點解有咁多仆街賤男 自問我對佢好撚上心好著緊

個心粉碎未

所以越大越難付出真心，因為傷太多。

保持清醒，有時喊下，過得幾好
諗下無佢之前一樣過得好好，就唔忍心比依家嘅自己過得唔好

仍需學習，多謝嘻

唔好話真心,直頭唔敢識女仔
以為過左年幾已經放低左,點知早兩日又發夢見到

春己叫

知唔知道對方近況？

叫乜嘢呀

對於活在過去既自己，我走唔出傷痛，只能放大一切，唔敢出門因為到處都係回憶，除咗流眼淚仲可以點

唔準喊！搵我傾！

差啲以為樓豬係寫比我

嘻，要笑返